只想講大家唔好high...今日好多出黎既人 都係勝利球迷Glory Hunter

唔係分化 千祈唔好鬆懈